古羅馬畜水池單嘢晴晴條陷家產唔提？

條撚樣今日一定全日去撚咗現場打J(卡)啦

同n賓愉歡緊

羅馬羅馬

佢地兩個+哲哥今晚係現場通頂

拉

個蓄水池晴晴起既洗撚睇

［羅馬式蓄水池］主教山有4-5人被捕

有無人fc係咪食屎晴俾popo捉咗？